［突發］ 有藍絲cosplay自來也 失敗！！！

私了

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

太輕手

好開始

有啲熟口面

不完美，可改善

九月十五，港島見！